G20 只講自治普選，拎左普選你先講港獨。

大阪真係跟返國際規則先，只講自治普選。

推

怕某政黨會搞禍件事

Pish

同意

認同，呢刻不宜祭出港獨嘅姿態，市民表達聲音就得，之後再拾級而上

但同時唔該尊重返港獨派戰友，佢哋都有付出過，咩行埋一二邊真係好難聽

美國出份法案已經講左係會幫我港爭取民主唔係港獨，而且佢無正當性幫你搞港獨
而家我地要做既係玩美國來了我引路，睇清楚美國既立場跟住黎玩

.

Push

同意，獨立係最終目的，普選係過程

普選 選到個人民特首先

屌你老母
同一個post開幾多次
俾人屌到收皮就開另一個